點搵月泊車位

啱啱拎p牌諗住平平地出架二手
點知樓下車場話要有牌簿先可以排隊等車位
仆佢個街無車位我點出車呀
附近（其實都唔近）爛地又話月泊無位 起碼仲有十個排緊 一係就日泊 我計過每月要成3000

求教點樣搵平車位 去地產舖問會唔會好煩同埋貴d?

邊區又唔講

柴灣呀

不嬲都有車先排到車位架啦，無車都俾排，輪到你架車出新款都未有得你泊呀。
一係你搵d私人位放租

柴灣一向少車位

同求 沙田圍泊邊好

個車場係唔係一定有位，係既泊住時租先囉